[When buy people?🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (250)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

咁慢

慢到

我先 xD

-,-

屌奶星又俾隻斷腳狗搶1001
唔入利post了

做咩咁憎佢

條友波台風記黎
叫春又話唔得 貼圖又話唔得
傾野唔順自己意就話人低質 起囇鋼屌人老母
自己貼下news 就扮高質會員 我去舊登睇沙高唔好？

兩邊一齊快囉

bb 小妺留喺度ok? 😳

有無沙維同小白張相

利迷快點滾回自己狗竇

點解巴po變左吹水po

個post冇其他人喎🤣

😢

屌得幾個巴迷咋呢到 點討論

新巴留名

好快土方大佬就出黎趕佢地放心
好掛住大佬

而家先g土方蛇嘅好

扑左佢

ox子同你班手足快啲走
一陣土方sir黎到你地就仆街啦

留名

土方sir = 巴區大佬

小妹唔講太多了

串岩英文有啲唔習慣

不如開個盤猁狗定疤狗今個轉會窗柒啲啦

冰個黎？冇人識佢喎

方中sir我就識

利狗呢方面贏硬

Allin疤狗 預備收錢上車

係撚 我地基沙文同你費基亞打和咋！

預備同下體道歉啦

又禁幾個轉會窗

冇體檢算係咁

電話佬今日決定去邊

fsg 識講價
我地=大水魚

真巴迷

咩消息都無
應該無啦

巴高層話佢黎
下體全體上下都話佢留

應該留了😓

米咁
ok？

又話utt 同佢fd

力架要外借 電話佬唔黎了

下次開始串錯okey?

笠佢波衫啦

兔妹 留係到一陣啦 ，我好快搶番個1001

好似笠我咁

靠你了 😢

未飲醉好難串錯

但我的心每分每刻 仍然被她佔有
她似這月兒 仍然是不開口 😢

那天你和我 那個山丘 那樣的唱著 那一年的歌

那樣的回憶 那麼足夠😓

死利狗躝😒

終於你身影 消失在人海盡頭 才發現 笑著哭 最痛 😢

都係Half Moon Serenade好聽啲 😓

那個了喔

你長註利po 你先係利子

基沙文 今日公佈去留 如果唔得就會9衝eriksen 同thiago

有古兒啦

是但簽到一件我切

簽晒兩件

唔係前鋒迫切啲咩

我地前鋒夠屈機 左古右丹 差中場

唔係 古兒代小白咩

suarez 咁廢
古囝咁中易hold波 肯定同eriken夾唔掂
買隻前鋒/跑狗好過

跑狗有丹 ， 前峰買基沙文 同哨牙輪換

前面基本攪掂 ，古替小白 ，係差中中

我建議買利狗既軒達神

個post做乜鳩

由你隻利貓講出黎好un耳

用哨牙同你地換沙拿 點睇

沙拿呢d水貨 一季貨仔 ， 建議去史篤城搵沙基利 ，係降班隊都入到8球 ，每季表現穩定

你地要唔要我地球王ag 比fekir性價比更高

介紹番呀 ，有個優惠真係好抵 ，其他公司真係做唔到 ，係我地公司先咁蝕去做呢個優惠 ，前+翼+中+後+龍 呢個套餐優惠都係賣緊100m姐 ， 成交後可以隨機送多個靚仔model 龍門比你地

姐係100m total 有6個球員 ，買番黎當後備 都重平過古兒40m , 加強板凳機會靠呢次

加埋 d so ok?

曡單 借埋Umtiti

有d掛住古_

外交官喵子係咪已經幫巴塞同利記解決左古仔紛爭？
幾時解決埋其他球隊？

好呀

馬斯 果單都未解決wo

人都走埋唔好再提

挽留

高普唔比人散步 ，美欺留番係到啦😛

Ox子幾時去賤種到傾
搞返掂拉莫狗條數

好耐冇睇so7 (9)踢波，佢仲有冇以前係利果d前場迫搶？

而家so9職責係搞笑/刷首名越位/湊人數
其他既野佢都唔洗做

如果佢地有隻貓或狗入我屋企 ，我先會同佢傾下數

門前12碼內Tap in

回家吧

前同中場都迫切
可唔可以簽完電話佬再簽大佬

扮傷拖時間
表演洗牌

洗都洗唔到
柒到

中場迫切d
而家中場無人hold到波 對強隊好蝕

個po突然推得好快 身為巴狗表示唔慣

咁都叫快咩

賤種慣咗係公海不停開post

呢度應該係幾日加埋

平時兩日一頁

巴區手足多才多藝 平日要專心正業

@T_Kroos

利子全職連登打手

小妹係9up Po 比蝗攻擊

on9子自己個零鐘既份量都唔止

On9子 係la子 ，大家唔好5會

2hour 6頁

乜post

快過比賽即討

9up po ar

[有錢勿進] 波台9up區 56

你有邊個post 唔係9up

個post仲少人過疤

55

岩牙

confirmed

咩事

what

基沙文

仲以為fekir添

gaysman confirmed stay

屌

打半年飛機又射唔到

好撚嬲 unfollow佢i豬先

點牙 fekir

mk 有i豬

禾kol嚟

媽 巧柒牙

一齊7唔好互抽ok?

ok

lm睇最後eriksen又冇 淨係得件大佬

你唔好再過利po好無

其實大家都知答案 牙耿想我地早小小死心姐

ok!

屌 ag stay好過啦

diulofu confirmed too

呢個唔洗醬油了
好咸唔餸

WC開波都未買到人
完左wc又貴左

其實唔係咁廢姐，有時中間猜極唔入佢d右路出波其實幾有威脅

而且幾型其實

搭個飛機推左咁撚多

Okok

我扑左樓豬依家波台冇利post 😓

你地兩個和好啦😥

有細nigga
唔洗了thx

痴線 咁多利迷入黎避難既 往以為自己入錯利po

借你去利 你到時自己行過去利post 啦

比你地見識下ox子威力

比d 傳媒賣左我10幾次去唔同球會了 一時psg 一時阿仙奴 一時利

ㅣm

好自卑 幫唔到巴post一日推爆一個

不了

1001

重有成800個牙

我聽日就推爆佢

join

1

2

3

4

牙兔

屌你唔知乜兔停下得唔得

5

賣咗古囝俾你地 俾我推下post都唔得

而家個po變到好低質
入黎唔係想睇你地吹水
琴晚以為你地玩下野吹幾句無咩問題
屌點知一路吹到而家仲好似無意欲停

你地之前隻semedo爆閘爆得仲開心

一個禮拜內知結果

玩大烏

一推再推 只想巴post充實到一分一秒～～～

屌邊撚個黎 係咁洗

電話佬同帶bar拿唔係同一個位咩？

點解電話佬就冇野，dybala就撞晒位？

屌 傳安利can

唔係去祖記咩

真係要入來此post了

做利子開心d wo 你咁多野講岩曬你

有心藏病 唔嚇得

Lm垃圾po

臭利狗

做咩姐b

結果咪巴狗射空炮囉

segura死全家

冇嚟一排 發生咩乜撚嘢事

fifa 小白碧基都出過手
下年有歐聯 但係冇魯營 點解會賣授權比pes架

呢個價好低

收到風 can 就加盟

講就講啦仲要拖幾撚耐呀

變左利POST???

利子得一個人講 唔好5會

牙正出丁圖姐

兩隊都捧

兩家性奴

捧兩隊有咩問題

喵仔 比人放左圖 好靚仔

Barca are seriously interested in signing Liverpool midfielder Emre Can (24), who is available on a free transfer after his contract ran out. Pep Segura prefers him to Thiago due to his physical prowess. Juventus also interested in the player. [Sky Italia]

點撚解冇炒撚左segura 而條仆街

比人騎劫左

好串wo口靚仔

如果報導冇吹水6月30完約好似係
Btw 利迷可唔可以講下can條友咩料
如果免簽冇所謂啦 賣出去都冇價
但唔可以同時放棄泰亞高
Btw
segura死全家

簽can子前
簽左T.Lemar先ok？
想睇會然本人跳樓

隨身技能有：
1. Can式坦克推進
2. Can式剷草點頭
3. Can式倒掛鳩勾

狗黎

Can式手術刀 ，can式重炮 呢d閒事

多d人吹水仲開心啦

我想問點解個post好似變左巴／利集中營咁ge

地球聯合軍

@喵

喵

巴利同盟

班利可唔可以返自己個竇
成晚得兩三個留言有意義 其餘全部喺度圍爐

屌can完全唔係巴塞要個隻中場 不過佢肯定唔會黎
又係d垃圾報亂咁吹

保連奴係咪 ？

有保保一個夠了 再多唔需要

利狗快d走ok?

多咗好多廢話

好想大佬回家

其實下年就算原陣我都冇所謂 除左so9繼續正選 強強對決 佢咁斷波法 俾人打反擊實爆到on9

繼續瘋狂cup 之後斷波 同埋不斷越位

佢真係覺得自己冇錯先好野 傳失波 話返人轉頭 cup唔撚到 重要繼續cup 越左咁多次 傻既都知自己走位有問題 都可以繼續咁

重要痴住美斯 唔驚垃圾高層賣佢 唔驚華dee唔出佢
總有份肥約係手

個post 做乜撚野...

靜撚到 舊年同一時間日日傳verratti

邊到有transfer window 既賠率睇？

最後比人買撚埋屁馬

Lm

等睇世界盃算啦 巴塞轉會news 成日都喺空炮

利狗躝

牙兔我1001左啦

回家了😂

各位疤迷手足得閒記得入黎利post 9up 😘

係愛牙 哈利

大把時間

巴同利 Po 同時開 但利Po 已爆 巴po重係12頁 重要有一半係我推

who cares?
唔好喺到講無聊嘢仲好啦

你最好真喺返嚟， 中場等你救火

就係呢到太多無聊野好多時都廢鳩事入

天琦

爆得快威d？
入面有幾多係討論利嘅野 有幾多係吹水？

sor
去晒tg傾
洗唔洗add埋你？

有冇transfer news

傻撚左
盲既都知政治判決
垃撚圾

唔係on9
係賤格
on9 最多白痴
根本有心做鳩你
用埋啲下三流手段
共產黨

病入膏肓 無撚得救
由嬲變做灰
港豬

對呢d野已經冇晒感覺
好似習慣成自然咁
點算好

same
要幫手我會出聲
但真係唔想再做咩
港豬唔值幫

根本就係香港人普遍都厭倦咗政治事件
預期嘅反彈無發生到 咪選擇坐視不理

一半吹水 另一半怨緊fsg

疤強項係叫春

你走咗之後冇啦

禾幾時有走過

你前排好少上水

忙撚到仆街
讀書讀到傻撚左

忙到唔得閒call spring

仲有咩春叫
牙帽又唔係到

佢話佢戒咗

戒酒？

又

女？

佢仲有冇去打柒台狗

「界刂」都打唔到
連狗正垃圾

me星期六就去台灣了
準備屌返幾個台妹幫佢報牛

屌幾個台仔先係報牛喎清

不了
識親既台仔都有腹肌
會畀佢地打到仆街

唔關腹肌事

關
沙x 羅xx會然喺日本俾人打到仆街

呢個關飲醉事

而家係做乜都比人政治檢控同滅聲
一個一開始比人拉左冇參與扔磚嘅年青人可以坐6年
我真係好撚好撚心痛

有心做鳩你
盲人都睇國家機密啦
有去過現場都屈你意圖殺人

呢度多左咁多生面口既人既

成日無入 有成14頁

一齊叫春囉

天上的星星笑地上的人

上面嗰個咩ox子同另一隻猁再亂入我即block

Can就入巴

季尾都要爆閘，有少少公德心ok？

-,- 我邊句帶有攻擊性

法國 阿根廷求其一隊入到4強都滿足

計埋西班牙大包圍吖笨

關咩事

好想小花贏一次
4年前真係好近

決賽
阿根廷vs西班牙
比G派膠拉膠red card
美斯帽 登基

四年前真係以為佢可以攞到 點知

想睇葡萄牙對西班牙 拉莫狗飛鏟鎖技牙朗

加人工吖嗱

要吾皇幫你找數丫拿

球玉都走啦 鏟多幾腳都得啦
反正拉狗都無人性嘅

唔會啦 條垃圾見到阿朗即刻企係度

狗性難移

今年轉會冇乜消息

過埋世界杯就有架啦

留意到連美斯都不斷出聲
即係電話佬stay既機會愈黎愈高
先要叫美斯幫手

連囝bam撚咗630

又bam 佢做左咩黎

仲有件 Infinity 小白終於拎埋

Ajax do not want to negotiate about a possible transfer of Frenkie de Jong. The Dutch club are not happy with the way Barcelona are already holding meetings with the player's representatives. [de telegraaf via sport]
繼續咪理巴狗唔該
唔明買佢做乜 睇球王片都唔係勁 仲要係荷甲都踢到咁
佢老死 de ligt 好j好多

等睇膠習下年又bid屌老虎返黎
無限loop

Segura 死全家

Official: Juvenil A midfielder Riqui Puig (18) has renewed his contract with the club for 3+2 seasons. His release clause will be 100M #fcbblive [fcb]
膠層食左聰明藥
終於識set高啲違約金

Segura睇中嘅我就唔期望喇

Diu tiger 登雕

咁平賣 巴真係開善堂
依家呀豬呀狗都20m up la

下個會係D so

呢件散到貨算係咁 易傷又廢
屌你有進步嫁啦 以前loan到完約/幾m賣嫁炸

How much
Me係Camp Nou 買30歐

應該係呢個價
我fd買比我，佢話最平好似百幾港紙，最貴個隻好似6，7舊？
呢個就中間價位

過世界杯買貴野
諗起06果年

傻閪

喵子做咩出公海自殺牙

我都有

連囝hoball

唔知佢衰邊樣 成個AC被消失

幾正喎 香港邊到有得賣？

Fifa18 屌老虎仲好用過古天奴

Camp Nou

打機不嬲快馬最勁

Alibaba Camp Nou

Camp Tencent

你真係好撚大波

星期六晚阿根廷對冰島 viu有免費直播

Nigga

未來主席都唔喜nigga
可以賣鳥

Btw nigga ig 咁多followers 但佢點解咁少人留言 毒撚簡迪仲多過佢

原來佢se左limit 唔怪得

屌老虎賣咗幾錢

13m

睇黎 喵子係巴post都冇咩地位

回購果陣幾錢？

電話佬今日開記者會 好似係

冇記錯8半

12m

今次賣出去好似 13 + 4，不過嗰 4M 都喺凍過水架喇
ANYWAY 祝老虎好運 繼續爆佢

咁都叫起碼無蝕錢

如果屈福特再賣出去，巴好似都有錢收

希望係咁

好難講 鳩層咩都做得出

電話佬唔嚟佢就有得留

一個二個掛住係tg叫春都唔黎推po

有巴狗tg grp?

就算嚟左都留啦
繼續唔輪換就

真係有㗎咩

[Canal plus France] | Griezmann stays with Atletico. He got what he wanted a salary hike of 22-25 million euros and the signing of Thomas Lemar to Atletico Madrid( he is close to being signed). He wanted Atletico squad to get stronger next season
場大龍鳳終於完

買唔到電話佬
就連T.Lemar都唔黎疤
唔想做人了

又要睇蘇九傅失波屌隊友

唔簽電話佬就唔簽啦
但可以簽返大佬未

對佢曾經真係好有期望
可惜踢極都好似未夠班

教過佢嘅都屌過佢就佢問題啦

唔洗傷心喎
下體出咁高我地仲比就堅on9喇
想像下3年後個個30+仲要咁嘅人工 變a米不是夢
況且佢肯嚟 班膠層即刻宣布引援結束都敢呀
隊波最大問題係中場

美斯轉踢中場
但蘇9個位冇人頂

佢踢中場咪年年同一劇本
我唔期望中場鳩層有能力簽到big name
肯買兩條黑腸嚟搶吓波我心足
So9就....不如睇下nigga可唔可以番生

我都係咁諗
想佢簽啲實際啱用嘅人番黎
好過成日追big name
咁就比電話佬拖咗世盃前簽人嘅機會

中鋒難求

有

垃圾圍爐

係咪唔畀

冇入真巴
利申：想入

想g

陣間見證巴狗空炮一刻

係倫敦/利物浦搵到屋未？

我係絲

冇圖
不了

準備翻法國耕田了

Tg 連me都唔add

碧基又留cm 笑鳩牙丹張相

吾like走lo

5巧

橙

古天樂生日有冇人講

開個都好

Agger

連登post都咁慢仲開tg
到時又係溫書阿叫春阿果d

唔知羅白頭見到班隊友係俄羅斯自己係日本disney會有咩感受

基士文準備記招

又撚狗 又要等多幾日

基沙文話今日唔講轉會
第日再講

搵埋醫院 踢兩踢又入去住

玩撚夠未

煩過狗

撚球迷唔緊要
班膠層比佢撚到唔撚買人著先慘

當年你都唔係好得去邊

唔好黎啦，去買中場，唔好理佢，留係馬體吧

煩撚過25

咁25煩好撚多

翻譯係佢話 已經決定好未來會去邊度踢波 所以傳媒估佢係想等7月1號違約金變一億先正式宣布 如果而家宣布巴塞會食轉會禁令

下年打愛滋應該輕鬆啲 謝拉特摩蘭奴去左黃潛

如果佢留係馬體會 應該就唔會話 “未來去”邊度踢

唔洗幫你同胞講說話啦 明白的

複述報紙講既野炸

咁講應該走 不過係黎先打飛機廢事打空炮

基沙文黎嘅定位係咪打so9個位其實？

電話佬呢幾日明顯放風想留
但巴高層出奇地冇乜行動

唔好追電話佬啦

寧願買thiago 加多隻左翼 so9/messi 打9號位

例如pavon

買埋arthur 就夠

so9 真係要買人換
今年聯賽場場都睇到燥
而家有咩一線又抵買嘅人可以買到？
唔通又拎3 4千萬買paco 2.0

前場
古 花 丹
後備 蘇 唔好賣munir
一係買翼加中場 買基沙文只係為追星
美斯唔會打翻邊架啦 買翼啦中間蘇9後備仲唔夠？

比返古打中間會唔會好啲
所以都係要買左翼

古踢中間加影帝 拉/保 買左翼or電話佬應該唔錯

打打吓機見到fifa真係好撚好笑
拉仔大腿壞死係咪要截肢

截肢都係得三日sick leave
仲癲過香港

Out: dso ag paco

其實先唔好話買電話佬返嚟對個陣有咩影響 一億買一個世界級球員真係平 淨係可能賣波衫都可以賺返返嚟

中場

唔好再講賣波衫 比人笑死
波衫係個牌子賺
球會分好少架咋

美斯仲踢唔踢到中間

假九就有可能
踢中場不了 冇咁嘅體能

小花越近禁區就越勁 要打中場 都兩年後啦

咁點解曼破紀錄買普巴果陣 伊巴話淨係賣佢啲波衫已經賺返普巴啲轉會費返嚟 新聞之後都有出 好似係真既

4231個攻中o唔ok

盧柏迪古

西班牙又要搵新教練

玩fifa world cup用阿真天娜贏冠軍
聽到個句messi is finally a world champion差啲ham咗

美斯打正前好似有啲曬咗
美斯打右面有個好處係 艾巴overlap個時通常都傳比美斯 咁就一球
正前點都會買件返黎啦
So9依季miss咗好多球喇

依排成日諗，如果當年villa拍嘅係依家嘅美斯而唔係當年球霸版美斯，一季60球應該走唔甩

領隊位係咪定左唔換？

Lemar去馬體會
基士文 is coming

lemar

伊巴鍾意9up第一日知咩
波衫收入球會好似分到5～10% only

下體好似話加人工同入lemar留電話佬 可能唔會黎巴呢

想要lemar多啲

下體都簽人了 仲要係啱用又勁嘅後生仔
我疤做緊啲咩

我寧願要nigga 算
lemar 吹大左

唔只下體買啱人用
係得疤咁on9年年做水魚買垃圾
寧願佢跟fm買人都冇咁嬲

真喺跟 fm 買人就真喺嬲喇

1. 報紙講人地意見未必真
2. 伊巴更加有9up嘅可能
3.

點解其他球會簽人咁爽手咁快
巴

mina係賣定借俾其他隊?

巴查打得咁好都輸俾拿祖 原來因為皇簽左個領隊

勁耐冇上嚟
大家好嗎？

基沙文唔是去曼聯咩

走啦屌你老母
日日入黎狗吠

屌你 疤狗日j夜j嘅 T.Lemar 俾公海屌到一文不值

今季好廢

巴塞不嬲比人當水魚開

土蛇未話佢廢 佢就未算廢

又係嗰啲ox子?

杯麵快d死返入tg grp
呢度我幫你頂住

3.伊巴9up完，報紙再不實報導

你車狗 冇得入

好似係幾間新聞報導完之後伊巴再係推特講
btw一億買個世界級球員真係幾平既 何況佢對我們個陣有幫助 只係怕領隊唔擺so9做後備 擺細nigga做後備

講得好

入左啦
利申 藍絲

屌你我lunch time真係食緊杯麵

垃圾合味道
食出前一丁啦

合味道緊係香辣海鮮 其他刀系辣殺

屌你牙
XO海鮮>>>>>>>>>>all

膠層仲唔買人

合味道其實邊忽好食

屌你地
食屎都重要揀邊隻味好啲
疤狗

電話佬世盃前決定？

Lemar有咩好 成日覺得係阿妓之流

我覺得都無問題
前線畢竟兩至三個位
四個人輪住踢
你要諗下咬同球王都三十一歲了
一定程度休息係好緊要

Lemar都話要6-70m既話，寧願1億買電話佬了，起碼名氣大好多同球星級先

賤種足總同賤種搞到咁
仲有冇得受照顧

FIFA used Gareth Bale’s stamp on Umtiti in El Clásico as a clear example to referees of a red card challenge for the World Cup. [md]

賤種好偉大

吾皇成功幫4bar9增加亮相機會
吾皇又然

抵啦巴狗

fifa 係疤狗啦擺明

FIFA係疤狗
FIFA想幫疤狗洗底
FIFA都有黑
夠FIFA黑？
見到FIFA衝出黎柒就好想笑
唔洗理FIFA呢堆弱智友
FIFA真係肉鳩酸

World Cup 2018: Spain considering replacing Julen Lopetegui over ‘betrayal’ of Real Madrid manager appointment

雲yaya上馬教狂牛

G⚽️AL MORNING!!!
😎 @Thiago6

唔好啦 我真係想睇雲爺教皇狗

又想打J?

西班牙

又逼害吾皇

西班牙萬歲

吾皇撬西班牙領隊，牙朗或成最大贏家

唔怪得揀拿祖都唔撚揀羅白 原來皇馬真係大撚晒 炒得好

成件事清楚哂

我皇係咪出黎搞笑架

想睇西班牙拎世盃 個柒頭教練後悔一世

又係文迪斯發功

c朗或成最大贏家

小組賽番歸了

如果唔係巴黑我皇，我皇使咁樣

賤種會唔會成為西班牙公敵

皇馬乃正義之師

沙維啱啱教到教練牌
有冇得諗

點會搵加泰人做

好似話希亞路同u21果個雙教練

希望西班牙足總搞大佢,最好遂哂班賤種出國家隊

西狗

賤種狗教

老西今次死撚硬

阿朗必定成為最大贏家

官網條新片幾好j

Barca style去咗邊

psg 過到FFP

巴查子慘d啦 專登翻黎貝迪斯打起翻都冇份 佢下半季勁到
再者拿祖都唔算係右閘位啦 羅白冇得入係預左嘅

拿祖罷明後備右閘啦

要賣人賣到60m

就係冇咗先要攞返舊屎嚟j

賤種又犯眾憎

電話佬今日又開記者會

好似經twitter放片
佢錄左兩條片 一條講走 一條講留

再講一次！基沙文留隊！

大家唔駛驚啦！要印基沙文嘅可以印！要去萬達大都會睇基沙文嘅都可以睇！唔知基沙文本人曾經有幾近加盟垃圾疤？但總之基沙文最終留隊！相信施蒙尼、高基同埋高甸都好有幫手勸基沙文留低！今日禮拜四大家都可以開開心心睇波吧！

by T.Lemar

之前尼馬個段文嚟？

Borussia Dortmund is interested in signing Yerry Mina. Barcelona don't want to sell him or loan him out for the moment. The club will wait to see if he has a good World Cup. Dortmund tried to sign him in the winter offering 25M euros [md]

多仔未見過大NIGGA嘅廢？

丹丹打澳洲正選plx

球探無睇波 快點賣

25m euros 即九衝啦

係

阿根庭拎世界杯冠軍
一人一件 阿根庭 + 巴塞波衫

切左jer未？

贏到一次過找

排隊等拎衫

我俾錢印埋美斯

跟隊

好似進入財困期， 遲早巴塞俾班撚樣搞到米蘭咁

人工佔總收入7成點會冇事

我覺得疤規模大啲既相對
不過咁搞落去一定含撚

咪又問政府攞錢囉
橫掂巴同鍠都一身債㗎啦

開左？講乜

同埋歐聯入唔到四強都幾傷
少左好多收入

巴唔會簽返大佬除非免費
segura死全家

on9 買少幾隻水貨啲錢都係返到啦

如果簽唔到電話佬
唔會簽任何前鋒
代表so9繼續越位
Paco繼續留
segura死全家

Btw更衣室有人反segura
segura死全家

唔撚係下話

但係冇理由係條撚屌segura決定所有轉會？

佢係最終決定者同決定對波簽咩位同咩類型既人
上季都係佢ban seri 黎 再者艾比度初上台又同大佬做過隊友明顯唔係佢意見

segura死全家

咁佢30/6 segura完約係真係有其事？

是咁的
我有個西班牙朋友原本世界盃好忙有嘢做
點知啱啱琴日世界盃前俾人炒左
因為比老細發現佢係出邊接freelaning
之後佢頹爆由西班牙嚟咗香港
應該有第二個跛撚咗嘅西班牙佬同佢一齊黎

所以我想問下如果而家先申請NOW仲嚟唔嚟得切
臨時臨急申請會唔會冇咁抵？

Segura得一個記者爆料講唔似robert咁好多source由季中講到季尾都話會換
所以可信性未必好準 而依家都未傳有人代佢
大權仲係佢度
但其實高層對大佬回歸都有分歧
Amor(呢條友負責青訓外務關係球隊結構）青訓出走正常係唔會回購但因為大佬能力出眾可以考慮
不過amor 同bakero 都會傳比人清洗 （呢兩個負責既野一樣 bakero係成個b隊啲人都反緊佢應該走硬）
而之前都有報導傳高層會大清洗 唔知有冇segura份
segura死全家

唔會，1樣880，打hotline/上門市問吧

Btw 補充 jordi cruyff.傳過代segura
如果冇記錯好似係教父個仔

佢哋二人同行一人價錢都幾抵喎

唔係好似 直頭係
Amor bakero 呢啲都係告魯夫啲球員

amor bakero係舊將名宿
但辦事能力唔掂

segura條廢鳩一日唔走一日都唔會天光
A隊班人已經憎到佢死
艾比度應該都係嚟孭鍋居多
佢只係比大雄攞嚟做棋子嚟安撫班會員
等佢地以為有名宿做就掂

Segura仆街同垃圾之餘都要巴杜娒走先得
認同艾比度係棋子 佢都係under segura 冇乜權力
傳巴搵教父個仔頂segura果陣 都要求自己要多啲權唔準人干涉防止大雄條撚屌又搞搞震 巴杜娒一日唔走一日都冇運行

兩間喉舌報都話電話佬就黎簽新約留馬體

大雄塊面係咪痛到腫哂

係人都知喇

下季繼續so9 paco yoyoyo

對垃圾高層真係唔應該有期望

Big gay叫人睇電話佬個twitter
諗起佢上年話尼馬stay

仲記得佢事後解釋係想尼馬stay

屌你基沙文就真當自己占士咁。轉唔轉會洗唔洗日日開記者會呀

biggay(2017 summer): I want he(Neymar) stays.
biggay(2018 summer): He(Gaysman) stays.

美斯衛訊個廣告笑死

so9喺哩組有機會攞金靴

PSG月底前要有€60m收入過FFP
傳緊華拉迪is able to go

留名等睇比人買撚埋so 9

一早傳想賣 經理人通知巴一億可以買
但巴話有arthur
今個轉會如果賣晒啲水貨再加原本果啲錢
應該大約有兩億 如果高層議價好啲 其實買三個勁人返黎根本可以組到軍 不過我知係唔會
segura死全家

PSG 快呀

見撚到巴個轉會窗咁柒真係心酸

佢地散貨都賣到100m

對上一次令人滿意既係咪14年

60m賣guedes比華西搞掂啦

仲有兩個鐘電話宣布留隊
希望呢下可以令segura走佬

華西邊有咁多錢
拎20m買人都難

📰[Cadena Ser] | Griezmann will stay at Atletico.

➡ The player has sent to the channel the version he speaks about staying at the club which will be broadcasted after 35 minutes from now.

大結局

同R.Hernandez講嘅一樣留隊
疤狗又柒

佢仲味講wo 依家講緊聯賽比人噓

屌 留隊

Official: Antoine Grazmann announces that he is staying at his home, at Atletico Madrid

The decison (留隊version)

大雄算唔算係疤狗歷史第一傻鳩主席

🗣[@albert_roge] | "The producer of the film Pique, Umitit, the partner of the team, know the player's decision, and watch the situation through their tweets, what their aim so, to blame the board of directors of Barça, there is no other explanation."

"I can not stand it anymore, I need to tell people that I want to stay,"

個個都唔洗訓?

Busquets and Alba were angry with Bartomeu for only supporting Argentina.

Piqué asked everyone to grab the popcorn and knew he would stay.
Umtiti knew as well and said "I'm missing the popcorn."

Players seem to have declared a war against Bartomeu and the board. [@albert_roge]

Barça's board right now:

- Griezmann rejects you
- No plan B, no Eriksen, nothing
- Old feeling about Barça is gone
- Inferior more than ever
- Youth doubt staying
- Great kids from the academy are leaving
- Youth prefer Barça over Espanyol

Barça are clueless. [@albert_roge]

唉屌
講左成季

eriksen唔係傾緊咩

垃圾疤狗 繼續8強啦
下季仲要睇垃圾中場 垃圾蘇9
丹比利又未夾熟

好波電話佬留隊
大雄同segura可以走未

雖然話對電話黎唔黎都冇乜感覺但電話上個星期就放風會留
高層乜動作都冇挽救睇到我眼都突 segura 條撚樣仲同華dee講保證佢會黎

on 9電話佬
繼續做老二啦

d喉舌報無撚哂消息都知實空炮 又無plan b 中場又完全無計劃買人 痴撚線高層

死疤狗成日JJJ
抵啦

下季邊個做老2都未知

死疤狗又柒一季
上季柒唔夠咩 (想死）

下個post頭大雄 segura 躝
反高層黨有冇人join

打足一年飛機都係射唔出

上面一堆人爆閘入黎係咪on9 死撚翻出去啦流浪狗

高層立即躝

有無巴迷同我一樣更希望基沙文唔嚟

唔覺電話佬會出到頭 國家隊出唔到既話，馬體會仲難出（要係聯賽/歐聯）

我地比電話佬借過q加人工

拿拿聲去買中場 再買多個中鋒頂蘇9

高層話轉會窗已經完左

垃圾高層 一年柒一獲

佢會串做Segrua 不了

其實係

人地無諗過會黎 得成班疤狗係到J

有新聞話高層屌9主席，話佢一早知決定但唔講

有冇睇片

睇佢為冠軍定為情姐，今年都拎左個歐霸，依家又有同鄉林馬陪佢

買唔到電話佬要快啲轉目標

除左電話佬
其他耶穌都好岩
但係鏝唔會賣

無眼睇落去

耶穌其實最啱 唔係哥帥都唔會買 可惜當初又係驚咗msn 唔想坐後備

聽朝飛
今晚場波唔撚睇了

去邊

台灣
同個台仔一齊睇梅西打門進球

今晚支持ag定小白

豬持我

支持大佬

留名睇拉狗鎖技

ag杯麵呢d垃圾落選呀

今晚想睇拉膠剷阿朗

支持ag=唔睇牙

成堆垃圾咪阻住球玉登機

On99

AG落選左呀

支持拉狗對阿朗用鎖技

吾巧甘
my frd is good man

巔峰對決

比比再戰哥斯達

ching好落力同蝗犬對決

比比+牙朗 VS 拉狗+沙皮

sorry唔會有牌

沙皮先搞鳩比比
比比還拖
拉狗推開比比
比比扮跌
牙朗跑過黎圍球證
拉狗領紅
牙朗向鏡頭單眼

但事實上係冇事發生

幫牙帽打柒台狗

好想睇佢哋內訌

人地有腹肌，不了

很久沒見帽b了

上面先上左水

柒左 一場守畜 唔好推 ok？

收到風，AG stays

Love you

艾粒you too

佢留隊係巴塞福氣
要佢踢呢隊爛泥扶唔上柄嘅波

Paco also

segura死全家

睇蘇9

今晚阿蘇

So9長傳

加油牙蘇

so9啲passing搞乜

牙so

感動既係so9依然係疤菜個個so9

so9隻手傷咗?

希望唔好又咬人 下季仲要踢架

好撚熟悉囉屌佢老母

So9都係咁柒

好撚廢

so9
仲以為入咗

So9

係
上面自膠

好熟悉既感覺

睇撚左成季

So9......

平時唔睇疤菜個d一定仲以為so9仲好勁

依然保持一貫嘅廢

岩
我隔離個19000 fd問我點解so9頭先個球個位咁靚都可以炒

龍門前個球

笑4

佢仲話 肥朗都唔係咁樣啦 有冇咁廢啊

好似仲廢過巴個陣

so9廢到

So9好心就減磅啦 廢到

果球以為食硬

so9

個fd買左兩舊烏拉圭
我一話so9廢就搞鳩我

烏拉圭會唔會出唔到線

講時實都俾人搞 慘

唔會啦

烏拉圭都打燒味

成隊烏龜踢高甸一個

高甸比波仲勁過條中場

而家卡雲尼都勁過so9

佢仲要買讓半球 打邊爐坐正隔離 我一講佢就搞我

So9 個種廢 過完世界盃身價大跌

真

繼續屌
通常蘇9被人屌半場 下半場就做野

算啦 仲廢過巴塞個時

諗緊下季仲要靠蘇9正選

蘇9果種廢真係唔係講笑

下半場沙拿出到嚟so9仲有冇訂企

點鳩都有波入
烏龜2件前鋒都係咁

有預感會燈到入波

SO9似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

保保>>>>>>so9

垃圾蘇又miss

感動既係so9一樣咁廢

依家睇翻真係好準

今次全世界都知了

綠帽狗未死咩

Long time no c 除左好耐啦

so9而家連波都控唔到

換so9啦

屌乜撚嘢醫院波呀，醫院醫院好撚煩

廢到過唔到人

招牌cup波

so9 好on9

真係笑撚死人 下季我地主力係so9

仲廢過係巴

埃及21號好撚茅

同踢巴一樣瘋狂終結進攻

finisher

帽b

其實好撚on9 烏圭班人好多時企定定係中間 但係兩邊又唔係出波 想點

So9完全踢出喺巴塞嘅水準

冇美斯揾唔到人俾呀

So9真係笑料黎

屌你老母蘇9

佢痴q咗線.jpg

so9笑死人

仲廢過踢疤

SO9賣得

第三次柒 so9

So9 again

蘇9搞乜撚

第幾次

咪一鳩樣

so9點解唔射

扭龍

沙拿笑鳩佢

so9踢中超喇不如

So9終於揚名四海 柒出國際

So9 廢到呢

卡雲尼仲勁

cavani>so9

Confirmed

SO9廢到

So9 球品真係好撚差

So9最強功用 拖時間

睇慣睇熟

So9臨尾都要嚟一野

今場嬴so9

感動嘅係 我手足牙帽終於出翻黎了

Btw 今日見到個台仔打鳩個港男 收到風係牙帽 大家錫住佢ok 唔想佢跳樓

425真係改唔撚到

Marca 唔洗理

個frd問我so9係咪冇態定係平時都係咁廢
我真係唔識答喇

so9幾錢人工

答：佢今日表現唔差

衛訊個美斯廣告

要買大力神啦！

然後今場最尾咩都冇

仆你個街 唔係掛

都係要睇拿祖

小白

咁樣送

都話唔撚應該揀佢架啦 仲要正選

拿祖

點都送左我朗小組第一先，唔係冇得係皇馬撈

意識差到

羅白

我朗成為最大贏家

皇馬傳想買Odriozola 佢驚無得踢 討好大佬先

西班牙真係廢到仆街 同4年前一撚樣 擺哂堆進攻中場出黎做乜尻

冇沙維就唔好一次放小白同影帝出黎，係咪輸唔夠

中場小白同影太慢 易比人入中路 邊路又有艾巴 ，守唔穩，仲要而家多件拿祖

應該要收小白同施華 出阿辛同機司

要機司

艾斯柏斯都得

西班牙塞5件中場 完全撕唔開提子防守

有冇人覺得丙朗勁左 好似屌打緊西班牙

覺 今日幾勁

對住德國 法國 巴西應該冇運行

好有領袖風範下 屌佢老母

老西高空波完全搶唔到

總要靠小白 垃圾波

真係屌 西班牙每次都係衰同一樣野

DC屈到

沙皮>>>>>>>>>>so9

冇懸念

Costa 勁到

痴線

老鼠cls

個基捷斯咁垃圾既

今場好怯咁

又話新阿朗

牙朗

迪基亞都派膠

Ddg:送嘅

隔朗今鋪運氣爆燈 冇啦冇啦

運氣都係實力一種

DDG：我下季去蝗唔敢得罪牙朗

Ddg呢排成日派膠

12碼，龍門甩手
好有朗style

牙朗D運勁到連DDG都派膠

朗哥個樣好撚有自信咁屌你老尾

如果美欺今次唔爭氣
我諗以後啲人都會話牙朗>小花

真 阿朗都係一人carry messi求下你爭氣

覺得美斯愈踢愈dup 就算粉絲都咁講

對面踢得咁好 messi 加油

ok
聽日帶隊事比冰島

ok
聽日帶隊輸比冰島

睇個勢c朗今年應該拎到金球獎

美斯b 內憂外患 足總同巴高層一樣柒 又冇運. 但其他隊好q多新血 阿根廷就年年老本 真係要有奇蹟先登王基今次

如果佢之後場場都有咁既水準就拎硬

阿根廷係今屆最老球隊

西班牙係度9猜

DC又屈

沙皮狗勁撚到

影帝兩助攻

半場波睇得出 哥斯達係球王

Dc狗茅得來做到來 so9 又茅又廢

珍

拿祖將功補過

Wow靚波

但佢又踢低左c朗

估唔到呢場開大

點解isco 可以咁勁

如果疤有佢

Now識分施華同小白未？

有埋a20好無

未夠班喎咁又

其實我覺得saul勁d

出大佬

大佬嚟了

大佬
求下膠層快啲買

依家識分了

小白今場真係唔掂

大佬

艾一招

點解換dc

走佬不了

可能想留力？

ddg又想點

ddg呢排搞咩

買得返大佬就好

高層唔想

大佬同影帝幾有默契

膠層 最大毒瘤 年年轉會窗都咁柒

牙朗咁癲

Cls 阿朗顛到 真係一人carry全隊

Ddg咁廢既

戴帽

唉

佢好有信心 射得

真係一個機會

ddg做乜嘢今場

牙朗傷？

封王味道？

牙朗入完罰球成隊葡萄牙上撚哂身咁

身為巴迷都冇得唔佩服牙朗今場嘅表現

冇得唔佩服呢三年

未來主席推尻牙朗

好撚on9 三球都係派膠輸

佢就係輸呢啲on9波

牙朗真係一個人carry嗮 係葡萄牙整體唔廢定亞軍庭整體太廢

冇咩控制力

前者係，佢係carry哂
後者睇埋聽日先講

唔好指意其他人 唔派膠都算執到 真係睇美斯點發揮

新po改咩名 🇦🇷🇪🇸?
耿b係咪又同女鬧交冇波睇

其實今場真係唔覺得佢有咩表現 除左早段同球罰球外
佢其餘時間都隱形多 係佢嘅決心真係令人幾佩服

其實係西班牙d膠太過份
一球pk一球fk

西瓜恩

耿b去寶島呀

佢呢場同係皇馬踢一樣 佢全程踢最前 無乜點做波 等人送個波比佢
美斯係阿冠延咁踢一定連波都無得射

Nacho都魯莽得濟

Then me kai sun po

真係無得唔服朗，希望美斯聽晚入唔到波都交返助攻，再咁落去金球又輸

唔心急一定有

屌 牙朗咁勁不如直接俾個金球獎佢

但佢嘅影響力真喺好強，佢入完罰球之後，成隊葡萄牙上哂電咁，好有決心去反CUP
點講都好，呢場真喺服咗牙朗，一個機會，用自信同實力帶返成隊波出嚟。

希望聽日美斯都有好表現

西班牙柒到笠水
如果係德法應該唔會咁

C朗真係表達到年齡唔係問題 心態最緊要

其實今場西班牙踢得唔算好，喺 Costa 同 Isco carry
犯錯太多，尤其喺後防
DDG 真喺無眼睇

點解開唔到po
話我過2500字

如果唔係dc9 會同4年前一樣囉